youtube成個主頁都係共慘黨廣告

痴撚線係咁燒錢推藍channel
有冇得投訴block撚左佢

見到藍絲Youtube影片廣告：記住click落去，dislike，上一頁

可以click落去用佢廣告budget先，再暫停、dislike、檢舉
唔好留言，會推高曝光